
## Cara Instalasi


- Buat folder bowirta pada folder htdocs anda
- Masukkan file aplikasi ini ke dalamnya
- Jalankan composer install atau composer update
- Setelah selesai,buat database dan beri nama db_bowirta di phpmyadmin anda
- Kemudian import file db_bowirta.sql  yang ada di folder db ke phpmyadmin
- Setting .env anda sesuai dengan konfigurasi phpmyadmin anda
- Dan setting APP_URL sesuai nama aplikasinya
- Akses Aplikasi langsung dengan localhost/namaaplikasi

## Untuk Testing
- username : admin
- password : admin

Sekian dan terima kasih


